豬蛇早餐 午餐 晚餐食乜集中討論區

眼見咁多手足成日問佢
集中日日係到講就夠快手

多數佢唔食

代言人

比人請佢食雞翼多 樣衰衰咁

今朝食咩

岩岩訓醒

唔撚洗返六日？

好人好者唔會返六日

想知

咁食咩早餐

仲係床典緊

我琴日三餐食譯仔

咩湯

搞咩 咁多手足等緊你食咩

麻辣3小

有冇小食竹山

足生南肉係膽黎

我屌你豬蛇

狗食

各位手足我剛才吃了大家樂叉雞(切雞)米 凍檸茶 34$，d叉燒好瘦，我當堂屌鳩個燒味助理（細細聲），特此通知。

食左屎

燒味師傅咁大隻都咁屌

佢聽唔到既

聽到你已經入左廠了 下午茶食乜

呢個係下午茶來

我沒吃午飯

好hea 打左康樂其未

今日去左操場打藍球

垃圾po

豬蛇食咩

跟

飛機餐

去邊樹

人在中東等轉機
係班isis面前食緊豬肉乾

恐怖份子？

LM

豬蛇下午茶食咩野

豬蛇最貴食過乜

警棍

請人食

食咩

吃了四次飛機餐

去旅行？

留名